（突發）加利夫巴利宣布退役！

唔返熱刺掛靴

轉行打高爾夫球

上面兩個係咪盲的

以前Bale譯巴爾咪好哋哋
Barry 同Bale都譯巴利，on9馬會

勁就唔算好勁，但係三十幾歲都可以每季踢到30+場英超真心佩服

大家都叫Gareth

慘啦咁後生退休

做助教

屌你老母

咩事